★西貢1、2號專線小巴董事確診 平日會以乘客身份乘搭小巴

近日新冠肺炎疫情反彈，本港今（15日）再新增19宗確診個案，今日網傳西貢專線小巴的老闆確診感染新冠肺炎，西貢1、2號專線小巴有限公司其後證實第1559號確診個案為其公司董事，但未有參與日常營運，平日會以乘客身份乘搭小巴。西貢區議員梁衍忻則指，目前小巴公司正在安排全線消毒。

西貢鄉黑

西貢行山友

菠蘿包

佢老母我去佢facebook鬧佢
跟住del鳩我留言